亂Online > 手遊

大家知唔知有冇手遊好似亂Online 咁可以成班Friend 玩，打怪跌裝升LV，刷裝備？

宜家時代邊有人仲得閒玩依d無腦點怪既mmorpg

亂online 童年回憶

問得梗係想搵番童年回憶，點解要話無腦呢？尊重一下玩既人同埋遊戲開發者

全部都一鍵自動打

我記得有技😂

其實Pokermon Go 都係On 9 轉😅

無腦點怪 係形容詞黎

你支那黎？ 咁玻璃心既？

仲有你搵另一隻咁既點怪遊戲，咁都有情懷可言？

無啦啦鬧人地玩無腦game之後話人玻璃心

我講緊無腦點怪既mmorpg

你就講無腦game

MMORPG 無腦都講得出 勁

宜家班細路連引怪都唔知咩黎

引怪呢啲等敏拳敏劍黎啦

有無人有玩私服

Lm

朋友.....

曾經玩韓服，宜家仲有？Mac機玩唔玩到😅

係囉，仲無啦啦話我支那，傻那左

明明我只係想平反唔係無腦點怪game

手機課金驚＝垃圾

Btw 唔知「無腦點怪」點解

可能佢自己玩到咁...

墨香

你呢啲人係咩心態？
自我？
自負？
人地講啲咁閒嘅野你都要話下人先開心？

下, 亂Online 唔留神 比怪打撚死嫁wor 要狂啪水先生存到
你地玩私服咋?

係囉😕佢都傻傻地

我一開波係公服，打勁耐先升到，勁好玩

咁你當精劍死㗎？

私服先會啪水啪到唔洗錢咁
正服邊有可能
正服搵錢幾難呀？

我當初玩神田, 你玩到107lv咁上下都飲水飲得勁啦, 仲未講監獄 清機
藥水貴就唔貴呀, 唔專心玩引怪果條友甩左落你度你即死都得

無記錯神田係咪新ser？
我淨係記得我係最初期玩
玩到狗洞就冇乜點玩
之後玩返已經係比人帶入聖財入面

高立 之後就神田 2005-2006左右

之後神田好似仲同第三個ser合埋

雲起一貫做法

乜亂出咗手機版?
而家睇返隻game又冇故事又冇副本, 一味打怪升lvl, 又要同人搶

真心懷念。

最開頭出個陣玩，聖門仔仲記得成晚唔瞓打聖洞，狗洞，虎令，地下停車場。
有時等下暗黑刀神個啲

個陣玩精劍好似上到97就無心機玩。
啲磨石，護貝隨機執永遠無自己份

我通常留廣場
每日買賣異磨/高貝
高賣低買
慢慢咁賺錢

以前一隊八人
而家啲game一隊4人
仲要唔拉怪
分開晒打
然後做任升得仲快過打怪
似單機多過online game
好多玩幾日就厭

亂真係好撚正，童年回憶

打副本要睇攻略練走位,又要谷輸出, 點會悶得過係咁拉怪->打->拉怪

背景設定幾特別, 技能又型
可惜冇故事

升呢 打裝 劈友已經好撚正。睇你唔順眼就強p你，pk時間入城掃場

力腳啲技最柒
7要直上27先有另一招技
27要直上67先有另一招主動技
跟住又要直上107咁
痴撚線
玩到成百lv先得幾招技
仲要有招一擊必殺係輔助技

睇完個post好想玩返

力拳命中低到喊又低防低迴拉唔到怪

3低1高
攻高
但打單體

玄武 鳳凰？

聖門

我情願出 N Age 起碼啲公仔靚啲得意啲
不過算啦 Out左啦 你去佢隻game打怪 升呢 買裝
咪又係課金 曬時間

個陣岩岩開SER玩力拳 出到聖門洞啲人見到係力拳就唔組
谷鳩氣自己爆水打工地升

同感，人人都分到，自己就一堆垃圾，木棍鐵刀🤬🤬

佢隻game課唔課基本上分別冇其他online game咁大
課金最主要係張fd卡

恰細佬唔知價....

同感，仲要有d自動打怪，劇本自己走....

每日唔同價㗎
好似玩緊買股票咁
幾過癮

同 GM 片過🤪

亂正啲定墨香正啲 未玩過亂

亂/勇 好玩在周街打架
以前勁辛苦升到2xlv 一出學校即刻死撚左

敏拳敏劍就拉怪
精劍大防
力刀清怪
弓手又清怪
醫師唔洗講
力槍冇乜見人玩
力腳真係比人排

力腳揮手區

7側踢
27迴旋踢
47連環踢
47集中
67萬月腿
67迴避術

知音人....

聖門揮手區

死嗰刻勁想屌人
清十幾轉怪先升1%
死一次就冇撚咗

好有畫面....

墨香唔撚係人玩wo打成日30%exp死一次無左30%
以前細個都覺得on9棄左

好似唔知47定67係唔學
一跳要跳40lv先有新技

狗洞 停車場

77一擊必殺
87疾風
87飛燕炫風腿
97風神踢
107萬月踢
117龍翔斬
127龍極踢

力腳最型嗰招好似係107定117裂地嗰招
之後都冇

我淨係玩劍道部, 敏劍應該即係坦, 精劍dps, 力刀就pvp? 但嗰陣好似冇坦補dps呢啲concept

我記得好似30定40lvl先接出校任

有啲game升到頂先係真正開始, 升嘅過程唔漫長
亂就應該只係著重過程, 官服經驗值少到喊

無記錯27LV就接到 不過啲人打貴花田打到3十幾先出學校

嗰陣有冇rotation呢樣嘢

力刀pk輸鳩硬
狂比人cut技

係架咩咁力刀有咩用, 防又唔夠敏劍, 清怪又唔夠精劍

記得武器會有電冰毒火四種屬性, 電冰中咗可以令人動作遲緩, 毒火扣血就冇鳩用

力刀清怪其實都算ok（比起力腳）
到後期致命斬打後算係咁

火係最廢
毒可以好撚毒
試過毒死
電冰係最撚貴
Btw有冇人知混亂即係點？

我係小五定小六玩，到依家仲好有記憶
力刀可以好高傷
記得嗰時升到90幾定100多d
開始有電算打
我哋係小公會
得一隊定一隊半人
有隻力刀，然後預時間就結束嘅時候衝入去一波
靠力刀秒柒曬d人，然後啱啱好夠時間佔領
嗰個星期就由我地小公會佔領電算室，超正

有無人玩過韓測
印象中我由港服轉玩韓測果時韓測岩岩先出147技

力刀好易miss

俾人cosplay 暗黑刀神嫁咋

痴線，力腳啲技先勁喎
47有兩招同埋集中好好用，87都兩招啦（雖然一定唔學）
67後都keep住每10lv有技喎
同埋一擊必殺係力腳精華黎，一定升爆
以我所知舊版本精劍同敏拳先係少技

而家仲有無得玩？

流星隕擊+精靈之舞

以前玩正服 難升到傻

宜家啲手遊全部自己做任務升呢，自動行自動打，好似好多野升好撚忙咁，其實都係睇佢打，悶到仆街

想睇留名，以前啲名好中二

正服嗰時玩到47有劍風
幾撚感動 嗰陣難升到仆街

最記得沖+7沖到破產
好在玩ec點都有人組，去碼頭企定定用大補，5分鐘加一次技。

我個時日日煲煲到167，依家諗番都唔知點解咁有耐性

我記得升一日得幾%

無記錯147左右係網吧煲足8個鐘有15％，要引怪就辛苦，ec用按鍵精靈set好曬就可以

玩敏弓 47lv有aoe技 個fd玩奶媽 用銀仔卡大補
係十字位升lv
最後成身+7發光 127定147 冇玩
個時唔洗課太多 兩個學生 加埋課500都夠玩

暗黑刀神Jr
異界鐵拳
果時以為係玩家所以走去掂一掂佢 點知...
仲記得學院打怪頭專出磨石

桂花田

亂2 仲係到 都係四職
但勇就4月20就執
都係覺得亂好玩

個陣小學偷呀媽錢落去買點
再買飛卡賺錢買左把八卦刀電正+7
一下都未劈過一飛出洞無拿拿比人開紅殺左跌撚左
好似見到D錢汁唔到咁
雖然我到而家都好鐘意亂
但係個陣我即刻del左game

好耐冇玩 係間唔中睇下有咩更新
好似岩岩先出完+15冇耐? 宜家就執笠 果然係呃盡每一分一毫

力弓，好撚大把

點會去0ser...

招EC

兩隻都係玩私服

260裝勁過280裝 因為易上+15

佢話係形容詞
可能佢自創既四字詞語黎完全未聽過

我玩親都係力棍 力弓 冷門野
力弓升到咁上下就卡弓轉敏/精

岩岩出果陣，得力腳107技可以秒人

好掛住成班人掛玄雞場升lv

同感

屌，中哂，個隻細細粒，點知😂😂😂😂😂gg

邊度玩

App好似暫時都無出啲似Online game模式既Game
好懷念以前既童話online

開頭得敏劍精劍+敏弓
好後期先有力刀精弓敏拳精拳

正服升到47已經好撚難
果陣唔知D人點升到百幾LV

敏弓天下啵大佬。

痴9線成個公會都係敏弓黎，
開個skype 一齊97+127，對面所有人一齊訓低

諗真
真係幾好玩

正服 好辛苦玩到107敏弓
向天射極大範圍 就無動力升

私服就力劍
多範圍大技
自拉自打

嗰陣係我最撚毒嘅時光，雙經鍊打足24個鐘

無記錯計番都係20蚊
對比依家d手遊，隻亂真係搞手為求打和，大家開開心心

Same

真係好撚癲

除左沖涼，係無離開過部電腦

以前食學生餐都係20蚊

後期升lv，打車e車d，玩一陣就好鬼眼訓...
引引引，等齊人就打，1234右mouse...

好佩服以前可以打足十幾廿粒鐘...

宜家應該無人玩架啦嘛? 成個廣場無哂人?

敏拳 敏弓
散打

不過我個陣最高好似係117

個陣刷停車場刷到好撚悶

跟住開小號玩 好掛住個d桂花田同七仔

後期117真係一日就搞店，如果有帶升既話

打停車場打一粒鐘就想訓著....仲要開左7粒鐘，辛苦過返工...

以前要玩幾日先40出到學校。。。。
佢校園個d行路任煩到仆街

近排都想搵正服玩返, 正服隻21x 神弓當年合Ser 無Login應該俾人Del 左, 但班台仔又太高Level 無乜動力, 想有個正服新Ser 大家由頭來過

依家啲MMOPRG就係單機狂解弱智主線任，跑嚟跑去幫NPC做牛做馬
然後endgame係咁搵人刷副本
系統配對好，到打完BOSS就係講句「多謝大家！」攻略各自上網睇
完全制式化，連互動都制式化，跟住啲人就覺得好有互動啦

玩緊賓賓勇 Phoenix ran online 台服就執

我覺得墨香升lv癲過亂
四十lv已經升到on撚9

仲記得當年玩補師用張膠紙貼住個mouse右制同其他人吹水，拉怪嗰d就無停手

大卡車

咁電莖驚呢

小俗辣 豬目大大

當時唔記得打緊咩怪 出命運箱 出左隻焊接工大大 死左成堆人

以前無聊果陣會係學校入邊拉啲大大去重生點車新手

197 力腳

107+127 流星精靈

以前係乜乜洞打到把屬武已經好開心 好靚

呢加亂上200可能都係1日既事 勁易升
但已經幾年冇更新 覺得唔值得投資

出手遊又自動出技打怪不如唔好玩 我等台亂2020 暑假睇會唔會開新Ser, 私服不了會執笠

當年正服見到條精劍佬拎住把 +4 打JR 死左噴左把劍, 俾我執左黎用 不過上+7 失敗

肯定唔會啦
私服會執正服咪一樣會

同道中人 不過我覺得唔好期待咁大 睇番好似前2 3年靜靜地出過新SER黎
冇廣告 過左陣就合左服
如果出新SER但冇改版不如屌舊SER

正服好似執左勇 得番亂？

勇仲有幾日就摺

個服好似叫沖繩? 太耐無追

唔知 到發現既時候已經合左 冇深究到

暗黑刀神JR

有無人記得大卡車呢隻力刀
同埋易雲呢隻公廁紅名ac

最近勁多私服開Cls, 正服幾時開

垃圾驚 不了

原本係你，把劍我辛辛苦苦打”20m”買番黎既

敏劍 187 可引怪 ++++++++++

最初小學雞個時玩雲起代理既亂 , 覺得好難升
後尾讀緊中學個時轉玩勇, 勇好似易升好多

亂online 我童年回憶

玩左幾個月都係得雙位數LV 虎令唔係團升 好易卡關

果陣仲要打小俗辣執麵包 一set 30 個放出去賺900

精劍碼頭升到107已經頂唔順, 果陣D 人已經147

我都係精劍起手 前期又少技 又易比人破

之前玩百幾二百蚊就買到把+10 星曜 好撚型

成個畫面出哂黎

Link plz

一跌裝，感覺慘絕人寰

有冇私服傳送門？Mac 機打唔打到

我地而家玩緊一個服
同正服9成似
等個私服再穩定d

你Facebook search 下D 群, 好多宣傳緊

手機GAME自動做任好有腦?

屌你老母叫你入電算玩連技都唔柒識啦

大家當年有冇用「按鍵精靈」
團練就開左掛係到 之後做功課食飯訓教

好啊，等你

Keyword 係咩😂

敏弓表示啪藥拉都要拉

逢星期三六打電算
打浩克 貝王
監獄青機
好懷念
全身+7已經係基本裝備...有冇人試過成功沖+9...究竟點先沖到...有咩秘訣

敏弓疊技...秒人

亂/勇私服Online 咩達人專區😂

俾怪打死噴都可以前點執返, 白色俾人強死左噴就好嬲😂

玩ec點力學埋+血上限，d人打唔死我比人話係外掛